「足金鳩猴後續」究竟黃金定on 9

今屆馬生暫時的最佳評述

呢球真係最黃鳩